香港聽日會唔會重光？

黃之鋒、周庭入獄，肥佬黎又聽日審！
泛民又唔響立法會阻頭阻勢！
香港仲唔會一片光明？
之後有事就班保皇黨建制派負責喇！

入哂冊咪重光